(集思廣益）點知家姐/細妹有冇做援交

直接問佢幾錢1Q

認真post 好驚

你pm你家姐細妹個電話號碼俾我，我幫你扮客問佢

睇吓有無成身名牌
利申：鳩吹

唔想自爆

但佢又有正職，有錢買名牌都唔出奇
利申：冇見佢有好多名牌，但好大洗

問下佢有冇儲錢
咁大洗都仲儲到錢就...

Push

拎新number問價

比佢聽到既情況下
同電話中人講
“咩話？最齊既ptgf, 援交起底最齊合集？見到有熟人？快的send 來睇！”

睇下佢反應緊唔緊張

Ig 問佢$5000 接唔接客